有無做緊fintech既師兄入黎分享下

想知呢行點入行？如果唔係IT CS Finance畢業有無機會入行？如果0基礎想入行應該點樣入手裝備自己？

咩skillset都唔重要，最重要係唔怕chur同識handle班on9 client

公司business班人個個做到屌晒鬼

點解唔做fin一定要做fintech

咁難既咩

fin我唔係BA底應該入唔到行
fintech我之前見有人講唔洗特定主修都有機會入到（唔知係咪，若派膠自隊）